肥毒點樣識女女

唔要肥婆可以點

唔要肥婆 一世打飛機啦

減肥脫毒

肥婆點樣識仔仔

唔要毒撚可以點

好多肥仔條女都好索好正
啲女唔中意瘦仔
會顯得佢肥
所以樓主比少少信心自己

口才搭救
講嘢俾返少少內涵

識唔識講野 幽唔幽默 識講野又幽默既減減肥 乜女都比你溝哂

中年肥毒，仲要破產
算啦，都做左咁耐毒撚 慣哂嫁啦

出去抗爭 話比人聽你係義士 大把女食

💵💵💵💵💵💵💵

收皮啦你

有錢有希望

脫毒就夠 好多女仔鍾意肥仔

認真 睇tg好多人都食到

買ring fit

call g

It’s sad but really true
再唔係減肥脫毒

錢

最後變成condom

講到咁白做乜

我重我女友50磅, 但我同佢一樣高度, 算唔算肥仔溝non-肥婆

我係女都唔會想要肥毒窮
你想識好D就減肥, 裝身 , 努力搵錢
唔想努力又想要有得選, 正如打機升LV想打副本BOSS, 唔係唔打得, 輸硬囉

有冇錢?